上網識左個男仔 好似有啲沉

雖然見完之後佢唔係自己本身想識嗰type
但係感覺佢好似好可愛 好得意 好想繼續了解佢
點先知佢對我有無feel

沉乜撚😑

問: 你想唔想中出我?

我係呀Jack 整鬆左粒鏍絲

有無正常啲建議

同佢講
你屎眼好緊

叫雞咩，沉

沉完咪散lor

咁好順口又表達到成件事呀嘛

繼續約佢出街，主動啲，睇下咩反應
你幾歲？

拖佢隻手囉

。。。。。。。。
估唔到你會開post

拖左 所以先勁奇怪 佢應該fuckboy嚟

可以點主動啲

然後問佢累唔累，洗唔洗搵個地方休息下囉

扯 咁樣就無意思啦
咁我不如叫鴨

咁就唔好中個頭埋去，下次出街試下露對波出黎，睇下佢咩反應

中下又唔洗死嘅
我只可以佢一定會食左先

你愈中咪愈沉囉
咁睇下你想唔想比人食囉，我覺得宜家都無分邊個想食邊個，睇下你想唔想長遠，不過太快開始未必好。
你幾大先？

唔洗長遠唔洗真係拍拖
我亦都唔係要搵sex
純粹太耐無愛人心靈有少少空虛

咁你似要soulmate多啲喎，連登都幫到你啦